今日都唔敢買貨 不如去銀行做定期把啦

agger

重牛 定期同時做